油價已經見 $45，點解買機票仲要燃油附加費

US$75 你收就話啫，屌你老母 US$45 都仲繼續收，不如你話張機票唔包油，叫人買埋啦

自己帶油上機得唔得

好似因為航空公司買石油係用期貨形式買 現有價格既高低同佢合約既價格冇關係

咁係佢自己投資失利 無理由民航處要我地幫人埋單
咁玩法 佢穩賺啦

以為香港人唔識計

油價跌咗啫，但油桶個價升咗
所以要大家俾附加費幫補下

梗係穩賺
蝕本生意搵鬼做

民航處都幾撚燈，一開始收啲油價就瀨屎咁撚樣

對沖蝕本獻金附加費！

搶

班航空公司真係on9
學人玩對沖
投行咩

民航局都痴撚線

點解冇媒體去跟進下，就算買一蚊機票都俾人搶，大眾利益囉

仲要依家啲附加費仲貴撚過張機票

啲媒體隨時收晒航空公司錢啦
去外地成日有贊助

有本事自己飛過去囉
俾你賺番晒啦好未